只有太子MTR職員才知真相

除非警方要求太子MTR 全日 熄 CAM
有太子MTR 職員幫到手嗎?

又話前線係黃
搵人講兩句？

壓晒聲
要搵方法
要記者配合

個個都話前線係黃
一到呢啲時候即刻變中立 唔出聲
政治打壓 跟住啲人又會問係咪你比返份工佢
對好多人黎講份工真係緊要過良心 冇計
真係好無助

今日繼續罷工

黃嗰啲多數基層前綫
前綫基本上同大家都蒙在鼓裡，唔知咩事

你估依家control room仲有黃係到？

講得好岩，同popo一樣為左人工，良知㩒住先，唉

前線既求下你地幫幫手 人命黎架

綜合返其他post就話要經理級先有權睇

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

其實將呢件事講成香港64 spread 外國會唔會好d

其實當時有冇狗鐵員工喺站，有嘅話點都知啲內情呀

9月8日(星期日)
美國領事館(遊行路線待定)

唱住美國國歌 (最好揮埋國旗)
全力支持通過
《香港人權及民主法案》！！

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

美國人權及民主法案大遊行

MTR職員係幫凶
大審判唔會漏左你地

我屌佢地經理級老味

已經唔夠時間

就算當時唔係現場
有冇風聲話啲狗趕走哂啲staff 走
或者del cctv 之類既事

無可能一啲rumour 都無掛

push

我覺得唔理真假，請大家都問下身邊有無朋友失聯
九月一突然拉咁多人太古怪，好似想掩飾某啲嘢，八三一封站趕記者唔俾救護入，仲要轉移地方更加古怪

雖需無會想係真，但如果係真而又被大家做流料
件事就會不了了之

月薪一萬幾千就買起你良心 再唔出聲真係低賤過警犬

會唔會係見到/知到個景象太可怕，知d狗乜都做得出，驚自己都會被熄，唔敢講？Btw 有良心就要講出黎話比全世界知真相

睇返我個post，留言有講打死左人

我要片

學林奠自己流出錄音 邊個知你係邊個啫